金融中心下跌至全球第六，攬炒成功啦

樓價又咪冠絕全球，攬炒尚未成功

有錢人繼續開心生活繼續大把錢

炒左既係你班窮撚

面對現實啦

已跌左一兩成

百葉凋零🥀

面對現實係你啦，窮鬼